[集氣] 日本大雨受災巴絲集氣區

人係廣島，本身plan 今日去大久野島同返新大阪
大雨大到山泥傾瀉，Jr 收左皮

在來線全日停駛，新幹線要3點後再睇有冇

有冇巴絲都係廣島岡山神戶